有無人覺得老高好煩

好煩 靠陰謀論上youtube 熱門 講啲顛三倒四，似是而非嘅嘢再加個conten farm 封面就至少幾十萬view一條片
笑而不語

講到佢用旁門左道先上到位又唔見你去

IT狗黎講佢都算好成功
搵到錢去日本住大屋
又有個後生樣既老婆

佢由頭到尾都冇話100%科學證據，但係有邏輯推論。

例子：進化論如果係啱，點解冇進化一半既人類化石？然後就sell佢既人類來自太空理論。
咁佢個推理過程有乜錯？

你要明咩叫理論，就係假設，理論唔係定律。
霍金都好多理論，但係無做過任何實驗。

巴打平時靠下三流勾當賺錢？
大撚把人屌mk倫敦金 你又會覺得佢地唔抵得，葡萄人先屌？

同埋老高開頭係講解日本未破解案件果時都好好睇講外星人咁多view咪做落去

我又唔會覺得佢煩, 但唔知點解可以咁多條過百萬HIT RATE片
佢講果D野, 好多都好舊/GOOGLE隨便搵下都有大把資料
俾我揀會聽雲海
反正都係陰謀論/UFO/古文明, 雲海精彩好多
或者睇PROFESSOR POW POW

唔明點解d兒登仔點解咁吹奏佢

佢講d嘢全部係內容農場抄返黎

抄嘢唔緊要問題係抄d無科學根據既嘢

可能咁兒登仔先鍾意

佢老婆個作用其實好大
唔知你有冇睇

老高成日吹左一大輪水
最後佢老婆講左啲突破盲點既野。成個氣氛都炒熱

你當佢係娛樂節目就好好睇，你睇AV都唔會信條女係真愛啦。同埋呢個moment 老高係冇傳教同有做邏輯思考

你又開個頻道講下，講得好訂閱你俾錢你賺又點話

好過你個post

好過嗰位叫Powpow嘅人出3幾分鐘一條片撚狗咁撚

係，佢當地住認識日本文化，對啲案件分析得幾好
BTW結論係樓主眼紅，老高都叫誇張屌你老母人哋係節目式咁樣講落去，如果你覺得佢講外星人誇張，只係因為你無睇佢之前啲片有起因點解咁講

ok 就睇佢最新條片

個title寫到明—- 神來自你們的守護星
幅cover 又寫住神來自這顆星

閣下講佢係邏輯推論 佢title直接肯定話「神來自這顆星」又點推出黎呢？ 咩神呢？ 一神定多神呢？ 現實上有無神存在呢？
佢講嘅嘢係 係無錯 但係只係無人證明到佢錯 你話佢假設 霍金都係假設 霍金就有用科學方法 數學計算 theory 闡述自己
老高呢？只係偽科學？ 用假設做base 設上設

理論都要有充足理據support先得呀大佬 一味9 up 廢中廢老 小學生就信到十足 一傳十 十傳百 錯誤訊息 或者係幾乎無實際科學證據，只有反覆假設嘅所謂理論就傳出去
與content farm無別

POWPOW垃圾咗好撚多啦屌，暈咗幾耐呀？
以前POWPOW嘅片高質過老高，我係睇到無得睇先走去睇老高，結果老高就KEEP住水準有鳩UP有分析
POWPOW就愈做愈HEA

其實我唔鐘意POW POW, PRESENTATION同把聲都麻麻
不過以前睇過一兩段佢D片我覺得內容OK
如果廣東話CHANNEL黎講我真係數唔到有邊個
雲海就真係由細聽到大, 應該係差不多20年前恐怖熱線開始

你既出發點都冇錯，佢會將真野同假設既野混合。的確係偽科學
但係你果句小學生信到十足，其實咪一樣冇科學證據。

佢堆砌出黎既外星係吹出黎，但係你屈佢content farm 就有少少誇大左。

你唔信神係岩，但係人地sell外星人就唔代表係錯。

咪撚拎powpow同老高比
剩係聽佢把死人聲都噁心到打冷震

佢係台灣定大陸人 個口音勁大陸味 但個channel又係正體 次次聽佢講普通話都想熄機

PowPow啲片重複性都好高又拖戲。
但係睇完佢啲片就會有個信念：嚇我唔到既

老高係東北人去日本做野。 識左佢老婆係日本人。
然後就一齊住日本。

成日都覺得佢係鳩噏

其實我好鐘意佢以前講都市傳說啲片
佢講番成個故事出黎個feel真係好正
又冇太多自己嘅分析 剩係將件事嘅來龍去脈講一次
但係近黎就愈黎愈偏向講啲神秘學天馬行空嘅野 我都係抱住聽吓就算嘅心態去睇

其實佢都幾勁
好少youtuber d片條條views都同sub既數量差唔多

講緊100萬sub以上果d
幾萬唔計